ก็อาจเป็นไปได้ว่า
ก้ได้ครับ
จะผลิตแท็บเล็ต
จะมีผลิตภัณฑ์
ถึงสองรุ่น
ถ้ายังจะทำอยู่
ถ้าหากเป็นจริง
ที่มา
นอกจาก
ผู้จัดการทั่วไปของ
ผู้บริหาร
ยักษ์ใหญ๋จากจีนกำลังจะมีผลิตภัณฑ์ภายใต้ความร่วมมือกับ
รุ่นใหม่ให้กับ
หลัง
อย่างไรก็ตามข่าวลือก่อนหน้านี้โหมกระแสไปในทิศทางเดียวกันว่า
อีกชิ้น
อีกตัวภายในปีนี้
อีกตัวในปีนี้
เผยจะมีผลิตภัณฑ์
แทน
แล้วดูเหมือน
ในทวีปแอฟริกาใต้เปิดเผยว่า
ได้สิทธิทำ
6P
Android
Authority
Business
Charlene
Consumer
Google
Google
Group
HTC
HTC
Huawei
Huawei
Huawei
Huawei
Munilall
Nexus
Nexus
Nexus
Nexus
Nexus
